點解種族歧視係犯法?

叫人阿差、nigga會冒犯到人，但事實上做咩都有機會冒犯到人，唔係話咁講嘢會令人唔高興就係犯法
情侶ig放閃都會惹單身人士嫉妒，人地鬧你蠢你都會嬲，係咪代表要遊行示威禁止放閃、禁止人講"蠢"呢個字?定係要報狗拉曬佢地?
言論自由根本就得啖笑，句說話啱聽就講乜都得，但當人地講嘢得罪你嗰陣，你就唔會想有言論自由
咁正正係言論自由嘅相反，同納粹有咩分別

prejudice 同 discrimination有分別
後者如字義一樣， 將其存在排除
言論只係偏見態度表現一部再伸延用實際行動排除先到discrimination

自由同平等本身就係互相衝突既概念